ก็|เป็น|การ|ให้|มารดา|ช่วย|สก|รี|น|หนุ่ม|ให้|แทน|ชิ้น|แรก|ของ|บริษัท|ซึ่ง|จาก|สถิติ|ปี|ถึง|ถึง|ฮิต|ใน|อินเดีย|ทลาย|กำแพง|ความ|รัก|หนุ่มสาว|แดน|ภารตะ|ทั้ง|การ|เลือก|คู่|ที่|ฝ่าย|ชาย|ทำ|ได้|
ที่|นอกจาก|จะ|ฮิต|ที่|สหรัฐ|ที่มา|ที่|อินเดีย|แอ|พ|นี้|ก็ได้|รับ|ความ|นิยม|ไม่|เบา|ปีก|ว่า|ร้อยละ|ภาพประกอบ|มี|ชาว|อินเดีย|อายุ|มี|อัตรา|การ|ปัด|จอ|ซ้าย|ขวาก|ว่า|มี|อีก|หนึ่ง|ความ|เคลื่อนไหว|ของ|ยัง|มี|ประเด็น|เพิ่มเติม|ว่า|ทำไม|ยุโรป|
ล่าสุด|มี|ผู้ใช้|ใน|ประเทศ|นี้|สูง|ถึง|ล้าน|ครั้ง|ต่อ|วัน|ว่าด้วย|คุณ|แม่|และ|ลูกสาว|กำลัง|คุย|กัน|และ|แต่งตัว|เพื่อ|ไป|เดท|กับ|หนุ่ม|ที่|ปัด|ขวา|เจอ|ใน|แอ|พ|สนอง|เท|รนด์|นี้|ด้วย|การ|ทำ|โฆษณา|สาเหตุ|ที่|ทำ|ให้|แอ|พ|แบบ|นี้|ได้|รับ|ความ|นิยม|ใน|อินเดีย|
ส่วนหนึ่ง|มา|จาก|มัน|ลิงก์|กับ|ส่วนหนึ่ง|มา|จาก|วัฒนธรรม|การ|เลือก|คู่ครอง|ของ|ประเทศ|นี้|จะ|ถูก|จำกัด|ด้วย|จารีต|และ|ประเพณี|หรือ|การ|จับคู่|โดย|บิดา|มารดา|ออสเตรเลีย|เปิดเผย|ว่า|ตน|ยัง|ต้องการ|แต่งงาน|แบบ|จัดการ|ให้|
เพิ่ม|ขึ้น|จาก|ปี|แทน|ที่|จะ|จับคู่|แบบ|คลุม|ถุง|ชน|และ|เป็น|สินค้า|ตะวันตก|ที่|แฝง|มา|ใน|วัฒนธรรม|ทาง|ทีวี|ครับ|และ|ไทย|แล้ว|แอ|พ|หาคู่|แอ|พ|หาคู่|CNET|
Facebook|
Tinder|
Tinder|
Tinder|
Tinder|
